[亡了愛] 車路士 vs 愛華頓

Lm

Lm今晚

用邊個love post先

今夜勝愛派對

用依個先

Kai勁到

KAI勁左咁多

好撚勁呀

kai一放9號位差咁遠

Kai

勝愛派對

佐goal!!!!

Goal

J Jump

我佐

好彩Kai夠快 幾驚收山腳

舒服！

2:0 做到愛啦掛

Kai咁勁

Pin this again!

kai好撚勁

Kai sharp 到

kai今場球王表現

反Kai要輸了

Pig福又係成日飲水

佐

深夜好波！！！唔係西波！！！

咁都要出猛

無辦法
講到車仔入波好無奈咁
都唔撚明咁樣講波法都得嘅？

小跳步

Mm

Mount 傻

傻狗復活戰

可以sleep了

傻狗=球王

mm

kai屌打譚狗

激活到Kai前面真係打撚死人

依球雲拿可能送咗個波俾龍

如果無逼害傻狗應該有得射埋帶帽

林狗唔識用kai唔緊要
杜蛇識用就得

猛b

贏緊2球仲叫猛入黎

撚sir 雙8號陣

Kai 今場1粒都無慘到

爭氣

Kai今晚

美隊呢

落埋mm加速

532

聽Now班講波狗係貼錢買難受

Pickford半單刀洗乜咁早出

返車區pin

試陣 雙箭頭

轉咗英文

後備仲換Mount
杜蛇唔好咁癲啦

今晚終於可以勝愛派對

Ho！

唐仔最叻博12m

同一時間出現佐高+傻猛互含，我係咪發緊夢

出椰練下啦

反而覺得werner真係得返勤力一樣

贏二粒都出mm

佢話原來用手掌控唔怪得之控得咁柔咁靚

講德文

試陣

原來mm今季主場未入過波

pickford終於做返自己

Soma

Happy仔...

蘇馬=.=

傻狗復活勁到 同雲狗對比太大

四個技術型

杜蛇用德文指揮

蘇馬做乜鳩

火清燈贏 用心良苦

做咩撚野

zouma又自爆?

換Cwa？

Zouma

蘇馬rip

快樂狗自己拉親

蘇馬

有冇渠道可以投訴now啲仆街講波佬

Happy自己跣低

Zouma真係好鐘意整傷自己

痛

有態嘅kai世一假九

自己申請走場

舊患？

cwa+天神互含ready

Cwa+女人

泰蛇出埋嚟算唔算最已陣

睇黎又要抖

happy

場地唔太好

要MM出嚟幫手控場

做乜撚

冼一冼就傷

蘇狗中槍？

難得有得踢自傷

中堅位置唔洗擔心

又自爆

睇唔睇到第2球直線邊個比

Cwa

玻璃馬

Zouma jm9

似傷hamstring

唔好斷腳呀，下季要賣的

屌 前般矛要上場

又係隻左膝

打來續約時屌柒佢

高

happy仔又傷以前果個位?

Cut

驚馬

zouma傷得幾密下

今日冼左好多次

不如順便check 埋個腦

Asus

依吓都好金吓

Soma換啦

歐聯4強=基本

已屌，唔撚續住

今日塊地有啲冼

自己行到應該無野掛

今日Kai 差d戴帽 但1球都冇

我想泰銀80分鐘出嚟踢下

決賽基本

難得驚馬今日正正常常

雲

冠軍基本

做乜

雲拿又控乜閪呀

車主場好似塊草太鬆wor, D 球員成日跣

7冠基本

蘇狗頂住啊，想azp唞多啲

雲狗啲控真係得啖笑

無情力最大獲

今日占都跣咗好多鑊

唐氏變左終極水貨

Now一係聽英文 一係直接cut啦

再多就柒喇

原來最醒係蘇馬 識得哂時間

今場邊個講

前場3個 odoi kai mm 最好

Kai同雲跑得差唔多快

傻狗仲有得跑

咁又foul

儲印花？

MM拼命三郎

Kai高得黎又幾快

今日塊地俾班車迷啲精搞到好跣

Kai仲好撞d 唐氏一比人hi 就護唔到波

Kai氣袋嚟架
體能相當唔錯的
唔會得六十分鐘衝

呢到求其搵2-3個ching上去講
都好過now班講波狗啦

cut好啲聽英文使每月俾三四百買
d錢買波衫撐車好過養班死獌狗

雲狗控波應該全隊最廢

唔好咁啦，速度係唐仔唯一嘅長處嚟

撚狗時期既kai 明明波都控唔到

james呢下殺波殺得好

請撚sir去講啦

占士真係好撚大隻

下半季先見識到是否悲哀

一早cut撚咗
好似畀錢睇mutv講其他隊咁

Kai有埋速度 雲就變雞肋

打8號一拎波幾個夾 得美欺會拎到

好撚硬淨，正

撚sir戰術設計唔到空間比球員拎波

好過做水貨

Kai 真心反撚 唐氏真心廢

成隊波俾撚蛇晒咗半季

撚蛇太遲走

其實如果你當Werner做翼（which佢今季好多時間都係）
36場10入波6助攻又唔係真係咁差

真

文狗
殺

mendy

咁樣撞都冇牌 球證斷腳啦

鳩斬，唔需要拎波

22號呢下好撚狂

有冇Ching記得邊個放比Kai搏12m

條友真係年年都下半季先嚟料

球證盲

走左入禁區等頂波

俾錢我上去講好過啦

計埋搏12碼係唔差
但佢把握力差所以好似好差咁

K17

算係咁啦，當然符合唔到我地期望
但佢又萬用態度又好逼搶又積極，點都有用la

k17

其實算快
一來教練問題 二來要慢慢適應

MM

太早走杜蛇仲喺PSG

但佢得到嘅機會係更多
控得好啲
射得好啲嘅話
一早雙雙緊

猛

湯狗咁推鳩猛又冇事

MM 等緊朗上黎 但太慢

同追清愛將比

猛呢球幫唔落

猛狗識比波未

肥普都識用啦

1月應該走

mm出黎搞笑?

球壇有邊個有佢速度同體能
仲要聽教聽話

Mm上腦

依家都係差助攻未有雙位數 關射波乜事

等大家開心下

見大家眼訓娛賓

佢應該真係好乖仔好脾氣果d
唔係唔會個個都玩鳩佢

所以話一早就應該要有
唔會依家都只係呢個數字
Ching失憶唔記得晒佢啲柒控柒射？

好彩揸住兩粒
mm冇態

毒

毒毒有冇玩過佢

毒毒好可愛

屌 timo....

Timo咁心急

射得咁差

小毒毒

Timo 咁都唔撚入

起碼中龍

佢控波真係好差 今日都有幾球

岩岩出場 暖下腳先啦 唔好心急

tim狗真係唔爭氣

timo

講起Timo？

差撚到 屌 雲

唔射遠柱

唐狗一講佢 即嚟料
神級跑位 垃圾射門

雲狗

唉唐仔射近柱

timo躝

無角度無力

美隊狀態上返又得 mm 打邊而家都唔係好差
仲有椰子用 用werner係咁貴點都要擺落場試下

起碼都修正先再射啦大佬

前峰？？？

雲又差少少

呢頭講完
嗰頭又有得睇佢啲柒嘢

幫唔落...

推多步啦

空哂都食唔到

屌奶星贏緊兩球比啲信心啦

雲狗真係柒頭

唐狗finish仲差過我老母

單刀炒

Zouma d 頭槌又真係好勁

雲真係要keep住俾人屌先得

唐仔不如下次衝入龍算

點幫得落

美隊幾時先有得踢吓

欖球前鋒

點會射近柱
封哂啦

點解射近柱

咁大個龍射近柱

繼續屌

Timo

求鳩其咁

推返去十二碼點擺定射都得啦

又係Timo

天神

毒毒企咁前

痴撚線

天神串到

又黎

天神 cut ball line

唔應該比雲

社狗捉唐狗加操埋門啦屌

唐狗咁都唔入

屌佢老味都唔知控乜鳩

搵朗教werner射波啦
朗一定勁抽網頂

天神踢到JT咁

天神型撚到

對自己幾有信心先會射近唔射遠

真係好撚廢
雲狗

毒都比得麻麻

天神又閘

隻腳啲點去哂頭度

蘇馬入波係咪多過timo?

雲拿

屌你咩timo
場場都咁撚柒

神級走位 九流射門
Werner係咪破產版卡雲尼

雲仲廢過摩拉達

要控果陣唔控 射得果陣就控波

占又比醫院波

又係天神

證明無盲反
佢各樣嘢做返好啲
點會仲係得呢個數據

爭一球

青訓三巨頭
mm,odoi,c4

我屌啊 屌無運拿

未必

切

係咪睇左連登，想帶入網算

唔係點會貴過雲

Rj回家吧 林仔

隊長俾人ankle break

如果今日係夏撚 一早Hattrick 左

點會廢過件越位躁狂跌倒達

起碼少好多offside 先

唐氏明顯係能力問題
英超無德甲咁多身後空位佢跑
同睇定起腳 佢d射術 算鳩數吧啦

毒明明左邊有人都唔俾 特登餵比唐仔都搞到咁

達子廢極都有個頭

AZP 係咁跣

達狗廢果陣真係除左越位完全無影

柒頭達有撚逼搶同無限體能

bt sport 突然播cricket

雲拿除左速度90之外其他都係個位數

笑死

睇嚟下場到美隊了

防線穩到領先緊完全唔驚平安鐘

達技術完勝
But 雲拿會岩打pl more

達狗廢係心理問題
雲狗廢真係波底好廢

仲有體能

逐個起機

達依家係祖記幾撚勁

最啱坐後備

咁我寧願要timo

搵haaland or 傾

達好似搏唔到pen
會自己射失/俾人夾走嗰波

連kai同c4都返生，好想睇切都可以喺杜蛇手下重生

D機會係雲先迫到返嚟 但自己又浪費哂

違最勁咪食牌

係
女人達係心理問題
雲狗係基本功根本唔夠班

屌，又唔入

反雲=傻閪

佢個workrate 除咗MM同Kante 邊個有

杜蛇連kai都tune得返正，足球界華陀

又唔入

咁都唔撚入

勁撚
7g8a啫

又一球

又唔Timo

雲拿呀

毒毒射得好過雲

timo我屌你老母

咁都唔入

群星拱照重出江湖

咁都唔入。。。。。。

Dllm又救到

pig福又上身

意甲真係難講

好撚廢

毒狗呢球射得仲靚

英超控波最廢就差唔多
下游隊啲球員都冇佢控得咁撚差

又timo

唐狗d finishing係想點

Dllm

用腳面抽下得唔得

中場仲有位？

雲拿幾時死？

呢球有咩問題？
唔可以係豬福上身？
係要搵野屌

毒快啲射就快

廢撚到

社狗捉佢每日操1000腳埋門啦

不過呢兩下碧福封得好既

碧狗上哂身

大力出奇蹟都唔撚識

一粒都已太過矜貴

比tam 應該入到三粒

家陣要佢擺個波入網呀大佬
J workrate做乜

睇pin la你

毒俾kai就好

無控波無射波既前鋒

雲狗咁落去唔得掂

又贏

青訓情意結

我屌你老母雲狗

毒呢下要傳俾mm呀

攤手就有份

達 食牌 跌倒 炒單刀
場場M到咁

而家係意假有信心 唔係入波就助攻

如果長用假9可以代豬嘅

Werner真係

tam撚有呢d走位

tam唔會有呢d走位

Wendy識波

Tam 唔會做到今場d 配合

timo可以走幾個射波出黎
又敗幾個
都唔知賺佢走位勁好定屌佢埋門柒好

Timo完全係fifa一開波無錢買人，就是鳩但買隻速度99嘅返嚟屈速果d球員咁

屌你老母雲狗

分唔到係逼福勁定雲狗屎

唐狗我屌你老母
FPL 擺左佢同 mount 架

咁你又諗多咗佢係唔會走到嗰啲位

30分鐘換出

猛唔好再傳俾條撚樣啦

已經拋離利狗7分

條黑柴攤手就有佢份

贏埋就爭獌狗4分

Pickford 有冇咁勁呀

幾次機會浪費晒

唔洗下下撐一個踩一個嘅 女人達最閪嗰期一掂波就跌啦 又要拎出嚟講

雲拿走位一流 射術九流

Ca

咁樣燙地波
雲拿都好冇信心下

封得快，但頂級前鋒就會換下射法囉

Btw唐狗d射門真係要練下

係雲狗廢, 唔好搞錯

比tam今場可能0-0緊

唔使爭
Tam 唔會有呢啲走位配合
雲狗亦都無能力擺個波入網
一樣都係屎

咁多機會都入唔到.雲狗

KAI 走錯場

呢個真

？？？

垃圾時間先出我

做乜鳩

唔係換

換人咩唔係 做咩

kepa事件2.0？？？？？？

Timo d miss應該可以做精華上youtube

諗起psg時既卡雲尼

唐狗 速度A 走位A 體能B 埋門F 控波F

究竟德甲啲後防要幾廢先比雲狗1季2x粒?

timo好似auba
入波係要靠不停走位黎入波

唔會撐女人達呢啲柒頭
的確都係踢到屎咁

踢鳩朗蛇

變咗換雲

收Timo

美隊:屌

上場又係咁上下時間換 下場美就隊起機了

佢要爆一段先識射波

尋晚唔係jesus而家差1分
死耶狗咁犯規都有

Tam 後備出嚟打呢啲應該無問題
唔係佢啲入球點呃返嚟

傻狗差啲可以帶帽

原來換走timo

把握力再廢多好多倍

阿朗單眼幾迷人

垃圾嚟
唐狗作用大佢好多

美狗黑面

仲要成日上場去食牌

雲狗個樣黑到

唔係換kai咩

同市光榮

好多個月之前有人剪咗
你喺youtube打werner miss 應該會搵到

美國狗

dllm踢人定踢波

Ca jm9

牙朗比人foul 完個微笑charm到

自己射得柒怪邊個

美隊好型

美狗廢到

抵死啦俾人換

做乜鳩個個都跣低

美隊

傾點會去死敵

學大聖爺

車區D精

地下全部車迷子啲精

諗多咗 推右走左

今日個場真係有問題

朗俾人踢完笑個下好charm

曲線想講自己

年年無獎攞
跟住摩daddy 拆骨內訌

毒頂波

毒毒頭槌

小毒毒頭鎚

毒毒頂頭鎚

ca jm9
屌女屌到發軟?

短人都頂到

幾驚CA咁樣跌一跌又傷

俾自己d精冼親

毒毒落到嚟啲走位咁似踢緊沙蛇波

same
幾驚一嘢拉傷

頭先個球咪爆咗下都射得柒

黑短人

無限氣

are you fucking sure?

=new Sol Campbell

又救到

超重口音

個場跣撚到

毒都都頂到

are you fucking sure

朗sir出波其實好左好多

佐好型

愛26年作客未贏過車

邊個

信心問題

好似睇咗多年未見過毒係人哋禁區頂波

JAMES

RJ

3分

繼續cs

德甲啲後防唔會咁快埋嚟封你位
門將都係好hea
你得閒睇吓就知
夏撚其實都係屈緊德甲啲垃圾後防刷緊數據
唔係佢唔勁
但佢的確係屈緊啲好廢嘅後防

pickford勁到

輕鬆

下場正式杜蛇正式考牌

勝愛排隊

3分 clean shit

杜蛇

I love TT

夏撚歐聯一樣勁

終於性愛派對

又零失

唔贏自己好躝了

添狗finishing 真係好廢
仲差過250
如果唔係一早456左

認同呀
知佢歐聯係勁
但喺德甲都同時係屈緊

完！
九場失2球

列c？

2球都自己on9

保險咁幾十個牌定係cfa咁幾個lv？

踢到咁，場場考牌戰都唔介意

頂番遠柱都唔差

呢場唔算，杜蛇贏埋下場先係考到牌

Werner真係敗家到 機會就大撚把

踢利踢愛都考牌，唔介意踢leeds都考

kai今場幾勁

仲有下下場

下半場尾段都咁多攻勢

永續考牌戰

最大收穫：Kai 重生

下場見真章！

250勁佢幾班波

唔係pickford上身就456咗了

對馬體會可唔可以唔好出雲

終於唔使平安鐘

但佢fifa好撚勁
射親都入

兩球都係-6波 杜狗

岩睇完射手榜 原來無車份

下集唔係架喇

唔係佢唔勁 睇漏左個唔字

寧願個個都識入波 平均啲好

Kai 真係返生杜蛇有料

事實係個個都唔識入波

Kai另類hattrick
造烏龍+炸糊+搏12碼

雲狗真係要練多d單刀. 處理得好差.

雲狗平時係咪淨係練pace同走位？first touch同finishing差到on9

一對一埋門果腳兩個都係一樣

正正就差一個純射手

支持用timo美狗換sancho

Werner CA換sancho 夏蘭特